"Dat is waar," erkende meneer Lorry, met zijn verontruste hand naar de zijne kin en zijn gekwelde blik op Carton.
"In het kort," zei Sydney, "dit is een wanhopige tijd, wanneer wanhopige games worden gespeeld voor wanhopige inzetten.
Laat de dokter het winnende spel spelen; ik zal de verliezende spelen.
Niemand is hier het leven waard om te kopen.
Iedereen vandaag door de mensen naar huis gedragen, kan morgen worden veroordeeld.
